劉鳴煒 話海洋公園管理層 做得好

Cls
881接受緊訪問

叫佢老豆比咪得囉

咁賣比你

用2000隻動物要脅市民

我覺得唔係大劉個仔喎。
btw執7左佢la

咩係你覺得唔係？

把聲唔似，不過可能係我錯

佢而家 不停提起個垃圾局長

劉鳴煒先生, GBS, JP (副主席)

劉鳴煒先生於2008年加入海洋公園公司董事局。劉先生現為華人置業集團主席。其出任之公職包括：中國人民政治協商會四川省委員、扶貧委員會轄下「關愛基金專責小組」及「社會參與專責小組」之增補委員、香港城市大學校董會成員、外匯基金諮詢委員會轄下的金融基建委員會委員等。劉先生擁有英國倫敦大學國王學院法律博士學位，為美國紐約州註冊律師，並擁有特許財務分析師 (CFA) 的資格。讚自己？

事實擺咗眼前 搞到就破產 都可以話做得好
梗係啦 原來你都係董事局入面

其實聽完佢10幾20分鐘 都唔知佢講咩 同為左做多d生意做左咩

做得好 不過蝕到仆街

做得好
但係蝕錢

完全講唔出一點改革方案就想攞54億

手術好成功，但病人死咗

執7左佢la

佢仲以為自己好好口彩咁
但講野一舊舊

做得咁好，連現有管理層成個公園賣俾你

講一大輪廢話

連大劉都知自己個仔廢 咩都留大份比甘比

佢老豆唔識教咪生啦
生件垃圾出嚟
啲論調同佢前面隻廢老一撚樣
我要方法唔係要你檢討呀柒頭
你駛撚哂先嚟檢討
你個副主席點撚樣做㗎

Er 咗廿分鐘都講唔到重點

海洋公園執笠
地產佬:做得好

咪臭係
無嘢可以鬧管理層
佢自己咪管理層囉